臨時政府嘅準備喺枱底繼續，主力配合等美國國會通過議案先，大家點睇？

始終臨時政府有咁多人認同，除咗帶風向某程度亦證明係民心所向，我哋唔可能無視，只不過如果呢件事會對美國議案有負面影響嘅話，我都覺得要暫時冷處理先。

至於有人擔心 Solomon Yue 變咗做大台，咁我又唔驚，人家國會一手料，我哋隔個海又唔熟人哋運作，所以有咩事都要靠呢枝盲公竹... 起碼都要等呢件武器到咗手先再諗下一步。

利申，我個人預期個運動係會以獨立為目標，所以我同其他人嘅應對係以將獨立呢個念頭植根為主軸。

如果各位同意嘅，請幫手一齊推

秒沉，推一推先

係，呢樣野無民心無得搞
同埋要考慮人權法既重要性

P 牌推唔到

大家俾啲意思

兩手準備啦

你擺上枱面做一定唔會有人撐你
枱底自己做到成熟果陣先推出黎
唔係而家咁樣乜柒都無就衝出黎柒

不聽老師言，吃虧在眼前

孫中山搞革命都係搞地下黨先啦
你唔聚到一班有組織有行動力既人
根本搞乜野臨政都係偽命題同無人會跟

搞咩都俾人打沉

唔同意 你冇軍隊憑咩

同意 幫推

唔係冷處理,係直情唔應該做,因為美國幫我地係見我地一國兩制被破壞先出聲,宜家你擺明居馬要自己成立政府,人地仲憑咩幫你,你又有咩資源,咩能力,咩人可以幫你成立政府,根本做唔到又會令美國唔再幫你既野,唔該你地唔好做,今次機會可一不可再,做錯一步都會令成個形勢唔同,既然所羅門都講叫大家唔好成立臨時政府,就大家不要再做,耐心等候人權法過,咪再成立

同意 等國際認同嘅時機，準備好曬先出嚟

反對
依家唔係時候
無美國支持就會玩完

人權法係最大公因數，過咗先算

push

老師就收皮啦

宣唔宣布左，無壞

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

agger

ys

同意

推

香港必須歸英
拉